理性討論 各位Li打 返工放Lunch放幾耐？

我得60分鐘
行業係餐飲

推

以前做銀行
12:30pm~2:00pm
食完lunch可一班同事玩卡game/訓晏覺

bank 12-2

平均用幾錢食Lunch

逢Fri
一班同事去大排檔
$50內食個碟頭飯算
e.g. 滑牛飯 個類